有無人試過去日本賭艇

上次去琵琶湖 玩左2手
都幾易贏
環境又幾好 啲野又平又幾好食

有無人交流下

尋日贏定輸？

有冇入波

做賭仔唔會有好下場

唔賭唔知時運高
唔嫖唔知身體好

唔賭唔知時運低
唔嫖唔知身體壞

幾錢上船？